召喚熱愛淘寶的親[24]睇第1頁啦豬兜,禁講集運只講產品

此乃正常用家討論POST,謝絕伸手黨,無正常智力及手跛者請上一頁好行夾唔送及開POST提問

此帖可能會受到部分人仕惡意騷擾,請自行進行封鎖

懶人包係2樓呀,睇左先啦

伸手前請先GOOGLE,唔岩心水請講返你已經GOOGLE左,最好拎D你睇過既野,話比人知你想要邊D野同唔想要邊D野
永遠榮耀仆街:
CC文文(#64430)

(利用會員賺取佣金)
冷🍚王(#8129)
*此人會扮冇野咁正常討論,久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

因為之前幾個POST講集運既反應唔係咁好,所以都係分返開講
集運POST:

新手請睇左以下需知先
此帖用於：分享你淘寶既野，毒害一眾巴絲打
從而令佢地大灑金錢 出完糧未到月中已經要捱麵包
自此跌入淘寶呢個無底深淵

上回:

請大家BLOCK此會員
賺佣既仆街
永遠榮耀仆街:CC文文(#64430)

冷🍚王(#8129)
*此人會扮冇野咁正常討論,久唔久夾雜一兩條佣金LINK賺錢

(利用會員賺取佣金)

神器都可以拎到卷,大家冇必要比個仆街賺!

lm

防樓豬壟斷賺佣市場 一定要識點解樓豬知咩叫佣金link 親自了解識破樓豬都係佣金狗係度扮 就好似玩信長開mh見到人mh罵人mh咁滑稽

防賺佣絕招 滅絕樓豬賺佣門路

复制这条信息，打开👉一淘APP👈即可看到😊 用一淘能不能赚试试就知，肯定不亏！来就送你价值10～4999元的集分宝，速来领取！ ￥qwBbGd1sOV￥🌟淘口令🌟

Lm

LM

話說我早兩日將會LAN線換咗做綠聯之後
開之前喺黃金買既cat5e線...
屌你入面全部直線冇twist

無扭會點？
同埋藍藍白扭得特別勁,點解？
求解
自己成日打頭,都唔明點解

無就有機會有干擾,

師兄有無介紹貼窗的隔熱貼？

懶人包更新左防佣金狗教學 兩大榮耀仆街cc 文文，冷飯王玩完

佣金link去佣金教學(必裝，主防cc文文同冷🍚王）
嗚謝會員(｡•ˇ‸ˇ•｡)提供
1. 去chrome商店安裝一個叫“tampermonkey”既插件( )
2. 裝左呢個插件佢( )
3. 完成

想問有無 無線運動耳機 夾apple watch 或者iphone
最緊要平同唔甩 聲同個樣都係其次
thanks

Qcy

有冇$500-$600電腦螢幕推薦?

芒呢啲去腦場執啦

吸塵邊個好?
韓夫人VC806 /小狗D526?
好似仲有隻D531 但貴D

有無巴打買過電競椅？

search過啦 我想問有無人買過包個膠姐

絕對有 利申本人

有冇耐用耳機推介…？

毫無要求…耐用就ok

藍牙定有線

個post推得慢返

好事黎既

但高質返

BT耳塞
酷狗 樣靚金屬耳機
運動型就酷我.
兩隻電都可用 10小時.

飯王 可能呢幾日放假去咗旅行, 未得閒開工.

無左乞衣王團隊好好多

酷我k1 正啊，運動用一流

另外有冇人淘過靚料淨色tee?
淘寶好多間，唔知邊間好
而家u 記個d 薄左好多

想有線多d
買親都好易壞…

有冇男裝牛仔短褲

淘寶printstar

禁運液體，我買咗支膠水，比人bam機會幾多

因為真係好平，好想博一博

買咗 3支, 好好用, 2.6 包郵.
福仁賣緊 9蚊.

跟機買左,睇下係咪真係咁堅

sor

淘薯片制唔制得過? 我淘咗一箱但未運到

Thanks,即刻買件試下先

包裝得好既,分分鐘仲好過香港買
我上次買樂士12包細包,D薯片冇乜點碎,好完整

運費可能會貴(用箱裝薯片)

淘左對斷碼pure boost,$88

好假wo清

薯片平定運費貴，一箱計我6.6kg

呢隻賣到出撚晒名

師兄有無天華link呀

有無手提風扇無伏

有冇巴打淘辛子明太子？

我又跟機買隻耳機先

好怕d 線壞…

睇你點用啦
粗用易壞,久唔久用同KEEP得好就會用到好耐

之前係淘寶買左條耳機線
之後成日甩耳機
有次差d搵唔返

好柒喎 原本已經唔太靚

本身用緊ie60
請問呢隻zs5 去到咩級數?

之前im70 壞左耳機線淘返 幾好唔錯 條線夠哂軟

電腦淘寶search唔到野
已經成日

留名

呢兩日都慢左好多

完全load 唔到鋪
我連俾錢都要成15分鐘

有冇邊間nba 波衫正

日日塔車聽歌…
已經好錫住用都成日斷…

唔敢買貴野…

幾滿意

個胸背帶著上身好靚 不過都會出現「滑頭」既情況

［即係你係你隻狗狗前面 你扯佢 佢唔行 條胸背咁扯會係由個頭甩出黎］

所以訂多個項圈 落街兩條狗繩 咁就難啲滑頭走佬

利申：隻狗超驚青 超驚男人 車聲 推車仔

用藍牙耳塞 , 就唔會斷線, 買隻靚野啦.

睇到都覺得攰
逐個制痴上去

有冇剪頭髮刨介紹

差電好似好煩

有無買過皮帶

有冇人買過D100蚊樓下既跑鞋

係成塊嗰啲模 唔使痴
就係懶唔想痴嚟痴去

有冇d入耳式既電視用無線headphone
想買俾屋企人煲劇用
但係見到得頭戴式

之前跟機買過多樂都幾張電腦椅，寫下 report 先。

價錢 :
3xx 人仔，集運落黎，TCO 大約 550 港幣

重量 :
16 KG 左右

組裝難易度 :
比起一般實惠電腦椅難，但易過砌高達…可能人老左，細微野搞唔掂。組裝時間約 20 分鐘。

感想 :
呢個價錢預左當垃圾級既人體工學椅，都無乜好投訴 ... 但頗有微言。
1. 網布好吉肉
2. 坐落有 d 怪聲 (螺絲上唔實o個隻感覺)，又有少少搖搖郁既感覺
3. 頸枕位太後，大部份時間都用唔著。
4. 最大問題係佢隻所謂"按摩"功能係完全無料到，十足十有粒震蛋響到咁。你以為唔用就算？Sorry，佢個位設計得唔好，粒震蛋有半粒野凸出黎頂住你條腰，唔知既話一大力坐落去肯定要睇跌打，真係腰骨都斷。
5. 腳枕位好難抽出抽入。

關於粒震子，頂左佢半個月終於頂唔順，想用把刀仔"介"開 d 網布抽走粒野，搞搞下先知腰枕可以拆出黎，粒野亦都可以用暴力拆走，再裝回，即時舒服晒。

當然亦有好處，可以躺平真係幾舒服。

大致上報告完畢。

想請問一下，有無師兄有淘過 pico projector ? 想搵部微形機去 camp 用。

價錢 2000 內，resolution 要 720p 或以上，光度最好有 100 lumen 或以上，可以 HDMI 輸入。

Thanks !

有無巴打淘過 房用嘅風扇仔 近近地吹 廢事鑽窿掛牆

飛科 一百蚊都唔洗 用左成年都未壞
剪得幾順 仲送埋全部剪髮用具

巴打求link

我都想知

【我剁手都要買的寶貝（蘋果MacBook 13air高清大理石 pro1 5玉石鍵盤膜3D筆記本彩色外膜），快來和我一起瓜分紅包】，點擊鏈接再選擇瀏覽器打開 ，或複製這條信息￥NRtuZzLynjF￥後打開👉手機淘寶👈
一淘有返利

呢種其實令到散熱唔太好

但唔用會好污糟

有聽過巴打話macbook越搞得多越易壞
因為散熱會差左

想問下有無洗車用既毛巾推介下，
買毛巾都買到窮

USB type-C 線係唔係得綠聯OK

好耐冇買咁多野

樓上真絲

唔係既 不過綠聯線多人買 成屋好多綠聯野

有， 幾好用， 夠軟身

自己用緊線聯type c to type c 差switch
暫時冇乜大問題
lighting 同 mirco usb 都有用開
幾好用

呢啲信唔信得過？

有冇巴絲試過用神器拎完券
但落單個陣用唔到？
已經買夠佢set個價錢

巴打係咪講呢款

求"一點絕" link

想問下插3.5mm個d喇叭仔叫咩名

我有買紫米既用來叉switch都掂

我用緊。掛係蚊帳支架果隻5葉吊扇
幾好唔錯

有無keyword參考呀巴打

執人地d舊衫來洗

一淘login唔到

辣殺

Meizu/魅族 EP-51运动无线蓝牙耳机跑步耳塞入耳挂耳式双耳立体声【包邮】
【在售价】269.00元
【券后价】189.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥zPo5ZzrzyPh￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

巴打，我買多左個
唔介意既我放比你

因為有d卷係有限買邊種貨

巴打介唔介意幫我睇下

巴打們有無藍牙喇叭建議？

應該限死買指定貨先用到卷
你果D野幾蚊件,應該冇乜可能用到卷

睇佢地揀d野 我覺得呢個post入面d絲打個個都好靚 ff中

有無旅行/行山Backpack好推介？ 想買個70L

【我剁手都要买的宝贝（格瑟 小风扇迷你小电风扇便携电扇学生手持床上可充电随身usb风扇），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥eF3jZzsnwu2￥后打开👉手机淘宝👈

芭蕉扇

想問下賣家話退款落我支付寶 但我大陸支付寶未實名 係咪佢會退唔到俾我 就算退到我亦都用唔到？

係應該退唔到
申請退款就退落去你比錢嘅媒體 (eg用pps比錢就退落你pps)

應該係後者？

退到就用到架啦
事實係退唔到架
我已經試過，幾個賣家都話唔得

但試左d貴既野都係唔用得
係咪冇得睇邊d貨先用得?

有冇人淘過類似既全身鏡？
睇google 傢俬嗰度冇

呢塊會否太正 但咁大舊又唔知點運落黎 驚會整碎

琴日比錢都hang 左兩次

得macbook?

又唔小心淘左野啦

啱啱發現大陸支付寶可以咁樣實名 好郁郁想實撚左佢 大家點睇

新野黎,但香港暫時唔見有傳媒報

全身鏡怕運落黎碎，所以未試過，但我用緊呢隻不碎硑接鏡你睇下岩唔岩

【我剁手都要买的宝贝（境雅1-防碎穿衣镜简约现代创意粘贴无框墙贴全身镜子立体镜试衣镜），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥aeS0ZzGWahG￥后打开👉手机淘宝👈

我個ac一早實名左
但呢家有52蚊係支付寶度用唔到
因為冇大陸銀行戶口同電話

淘寶apps 神左？iphone 入唔到apss

咁樣好似都唔係實名左
實名明明要大陸戶口先實到
你情況應該叫認証左，但未實名？

巴打有無無線既耳機推介
主要想返工放工搭車用

巴打有無耳機既樣睇睇

講左咩自己參透

如果咁都可以實名
咁駛乜分支那版同支那寶HK

有道理喎又 咁即係有半價都冇撚用

巴打有無無線耳機推薦

即係未實名 CANCEL 訂單 退錢退到
但係如果賣家要p2p咁 refund俾你就唔撚得?

去深圳開個戶口係上策

求救
天貓買左野 佢之前話液體落唔到香港
但佢過左日先講 再集運黎香港都趕唔切
之後申請左退款 佢話佢係準時發貨唔肯退
之後呢幾日我都無跟進
佢而家又話發到貨介要到埋倉
又話自己唔係液體係固體（潛鏡防水噴霧）
唔肯退貨退錢（退貨要我自己出運費）
要我自己比番
想問下我要硬食左件貨定點？
個心好嬲比人咁樣屈左件貨同錢

係佢話寄唔到我先退貨 而家我都買左個喇

可以咁講

點買點退 買左收左貨都退到
試過賣家有回贈 直接申請退款可以 但亦有賣家話一定要直入支付寶 (應該關信譽評分事) 問清楚賣家用咩方式退

總之無實名 無得轉賬

前幾個post問過冇人覆，問多次有冇巴絲近期買過鋁質行李箱覺得OK好用

Cap 低圖，搵淘寶介入

好憎個舊同事，好想陶下面條野俾佢

官集的話...轉俾有大陸地址ge巴打之後佢幫你人肉私集寄落來
你有買運險就睇下有冇機隊番俾佢 再叫佢退錢
唔退就負皮威脅下掛

不過老老77 液體(包括噴罐) 有電池一向都要小心d
我係你就收埋唔同人講 硬食左佢/去深圳最近ge快遞倉拎

3斤有幾多條

巴打們有無格仔網推介？用黎裝響窗到唔好比隻貓飛落街。

第一件有冇link

有冇試過淘 門框單槓

1條都好，咬能死佢

link?

又開乞飯模式

有冇買過電視櫃?
想搵白色長度120CM 以下

定香港買算?

下一次大減價係咪要等到雙11?
定9月9都係?

我解決左件事喇
其實未發貨個陣已經講左唔要仲申請埋退貨
佢死都要寄 而家係個倉 終於deal左退

買左個懶人火鍋 送左條腸 好咸好難吃

係唔係送雙匯牌香辣脆腸

係啊!!

其實有咩唔合理
一招負皮 我試過7成客服都瀨屎

大陸D膠狗也不屌

康道超聲波洗眼鏡 加幾洗潔精 ,洗完好干淨 正 70幾人仔 唔錯。

有冇啲平平哋嘅桌面收納 搵極都係得勁貴嘅化妝品收納盒

this?

天貓表示唔撚驚負評 惡撚晒

你搵亞克力實貴，要搵就搵pp膠果type

有無人試過買CPU COOLER FAN?

親淘死左?

今期淘寶中撚晒伏 屌
買完部風扇仔之後放棄淘寶

有 有d 大陸牌子都算有名

有咩伏 分享下

打算買咩玄冰400

係 都係呢3個牌子多 超頻三新高登都有間專賣

一字層板 粒螺絲入唔晒塊板 凸左忽
地拖 扭兩下應該係乾水 點知扭完都無分別

屋企有好多德國小強,有冇推介可以殺佢地全家,之前淘過d小強藥唔係好得

係嘅係嘅 少少高橋巴見諒 想問埋有冇d銀行例如中銀會係同大陸嘅acc可以聯繫到？即係我隨時可以由hk中銀acc過錢落大陸中銀acc又或者倒返轉咁

有無人試過寄部bootloop 機上去整？
有無邊間推介

淘四腳蛇 抄佢家

聽說招商可以

有冇其他推介

據我所知應該無呢點事，就算你係香港開雙幣都無用 大陸唔承認

基本上酷媽都唔差 google 左見好似好過玄冰400 不過買呢d 野最緊要睇高度關唔關到機箱蓋

有冇邊隻洗牙機好

有咁易就無人做地下錢莊啦

如果屋企有養狗係咪唔用得
諗住買支急凍噴霧算
但唔知送唔送到

搵滅蟲公司搞？

買左盒電腦清潔套裝，減價18.9仲包郵兼送防塵塞，好扺玩

我淨係想搵清鍵盤D工具
CHERRY一套要廿蚊人仔 但淨係想知佢個掃

淨係要個掃不如係香港買運費仲貴過件野

估唔到一淘咁多錢

交通銀行有一隻得

依間鋪頭有隱藏卷，滿99減50，領左，揀左100蚊野，但唔知點解用唔用...

【猫诚旗舰店】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥MuxeZzCU9A1￥后打开👉手机淘宝👈

有冇link

機械keyboard 有冇推介 平又正既

【包邮键谈坊kbtalking背光游戏机械键盘KBT next nt108黑轴青轴茶】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥FismZzCSEC4￥后打开👉手机淘宝👈

上面呢個係我用緊 不過係黑色黑軸
用咗一年幾 開心使用 買嘅原因好簡單
見到以前hkg個機械kb post
有推介呢隻平民價入門級kb抵玩
結果都無失望

【宜博K755机械键盘黑青红荼轴104键lol守望先锋机械师RGB背光游戏】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥3KOvZzC7d6b￥后打开👉手机淘宝👈

呢隻係見van仔(valor gears) 之前推介
200蚊內有rgb 兼 真機械鍵盤
買咗畀個fd五個月了 佢玩r6無投訴

平就唔會正

買下面試下先 謝巴打介紹

買料自己砌

賣家唔應機 直接落單…？

之前有個人係度開post 話係街喂小強 之後死晒
我睇完淘左個隻

正 我用緊

有D唔係隠藏既有得睇返佢網周圍既圖有冇寫到
隠藏既就冇得CEHCK

巴打我都買左部，但好驚倒水果陣部機入水爆炸
洗完d野唔係好feel到分別

如果副眼鏡夠污糟，你會見到眼鏡 d 邊有 d 啡啡地色既野飄出黎。

拎完其實係卡卷包會見返張卷，應該有寫的

我都用緊kbt紅軸 唯一不滿就係d鍵太細粒

人仔又輕微升返

大陸版212黎 唔差
利申有fd有緊

仆街用水牙線真係好撚爽

雖然入面好多打手 但。。。
飛利浦， 同 P 記
香港 3~5百 都有支， 最好唔好用國產 。比多百幾蚊好過。 已有支國產 粒電，電量走得好快 145人仔。
買國產，不如淘 飛利浦， 散裝貨，博一博重好。l 電動耳刷就最多散裝，好吸引。
氣壓式 唔係唔好，都好爽，但水柱可以沖牙肉邊，牙背面黑咗位置。但 700 幾 ,定價太高，搵笨，新技術無對手。
[/member]

【我剁手都要买的宝贝（图拉斯广角手机镜头微距iPhone6鱼眼摄像头苹果7单反6s外置高清7p），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥ASLuZAZ7Qcz￥后打开👉手机淘宝👈

鏡頭買左3合1，都幾好用，之前有段時間68依家88

貼紙有冇膠包

70L 用黎行山:0?

買過50L 但覺得有d細

食屎啦順豐
服務差左咁多

諗住買玄冰400 因為百一蚊搞掂
而且睇落易裝 而家用緊嗰隻難裝到死
極鬆

同埋用完要成部機拎去倒水好唔方便好容易整濕部機跟住爆炸

電死先定炸死先？🤔

so far 用左好多年鴨記既超聲波清洗機，都未試過有一副係洗到甩 coating 。反而用 d 強力清潔劑甩l洗甩 coating 就試過一副。

我唔倒水keep住d水係度

幾好用. 一個月洗幾次. 抵玩啦. 無後悔

有冇買餸手拉車推介?

係咪唔可以成日用部機洗架？我習慣每次出完街就用清水洗 仲諗緊買唔買靚仔嗰部

有冇NOTEBOOK散熱板/架推介

側吸比底吹好

合併訂單之後係咪冇得用集分寶

我部野出風位好似係後面
後面唔係好夠位隊夠野 枱面唔夠長 好似係

想問我用pps俾錢到最後以為付款失敗重新拍多次件野check返發現原來我第一次付款已經俾左錢
可以向邊一方拎返多左個份錢

未發貨嘅話同賣家講唔小心拍多咗
退款一件

有無人買過個d榨汁杯 平個d驚佢個刀片唔夠力榨到好多渣 靚個d好似又好貴

買咗D無謂野,有性趣出聲

有無人知

[img]
[/img]
想要呢間鋪LINK
我早排都買咗呢個Mon架，點知放上去先知頂住個櫃

咁可能要揀底吹架

mon 架好似幾抵

自己試下,唔得咪分返開比錢
我記得係唔可以

仆街,諗住J下D畫,個海報畫風差咁遠
小千個智障樣

小千變左男人樣

根本係大叔

屌分開買又唔夠100hkd港幣食唔到支付寶hk優惠

咁下次先用集分寶囉

有冇試過淘電腦mon?
有冇平平地嘅推介

有 連埋底面油成set買

求其幾廿蚊執個試試先

不如我送我嗰個比你啦，擺喺屋企都冇用
我嗰個黑色

唔洗啦巴打 我依家用緊書墊住仲用到 益下其他巴打 不過多謝左先

有冇人淘過依家好興嗰個麻辣燙

an機 裝左一淘， 但login唔到
有無人遇過？？

google play個係舊版，要上一淘個官網搵apk檔裝新版

想問下之前支付寶送個$50仲有無得拎到 定一早完晒啦

thx ching

[url]【ROCKY家原创潮流男装】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥1MXBZAe4aXU￥后打开👉手机淘宝👈[/url]

點知全部暗瘡肥婆

淘寶post不嬲多絲打
大部分係正常身型普通樣 唔好太大期望
小妹係中上樣 有意pm

一個ac 一次

唔該晒

咁就得啦 事關我又唔係靚仔

颜色分类：79元 配KT601 选择10个颜色

成set野都齊 其實都幾扺玩
買燈我會建議唔好買鼠標燈 太細 唔方便
甲油膠色差就某幾枝啦 大部分都ok(我自己另外再加多10枝)

其實都有擔心過d甲油膠會唔會化學得濟/傷甲
不過以前出去俾人做甲 都見過人地用大陸野
所以先硬住頭皮試下

想知 加一

笑左

潛水跟左post好耐，手痕跟左機買隻KZ ZS5黎玩...應該今日到

睇下你要幾寸，咩需求再執

其實自己同自己整都幾麻煩... 我個妹玩左冇耐就GIVE UP 成套係度山積

睇自己要求d咩啦 簡單顏色+貼紙+貼片都方便既

如果要求畫花就真係難d

但有時出去整雙色都成2舊水一次 所以先自己整咋

VR 眼鏡有冇report??
係咪乜電話都fit 到?

之前618買

mouse 之前用過壞左再買, 大大舊好渣手, 工作長時間用mouse 啱晒

坐墊係依到嘅巴打推, 夠厚, 舒服

架都係依到嘅巴打推, 個櫃有一格想間多一層, 放下野都無咩問題

防雨劑都係依到嘅巴打推, 計埋一淘返利, 好似$4-5一枝 未洗車未噴

3年幾前淘嘅兩張餐椅, 因為d皮爛q晒, 好似生野咁, 所以買過2張, 今次專登揀布藝, 希望可以耐用d, 除左個底有DD滑, 其他都好好, 高度適中

巴克球, 垃圾唔好買, 廢磁, 唔可以好似citysuper 個d 咁分明, 依隻痴埋一舊

mon貼求其揀一間, 無咩特別都係普通mon貼

之前淘過一隻中文名牌子好lag, 插lan線都唔順, 忍唔住換左EasyN ipcam. 好正, 好順高清, app介面清析, 不過無包sd card 要自購

high speed HDMI 2.0 長1.5米, 綠聯, 開博爾, 秋葉縣3揀1, 大陸仔評過開博爾好過其他2條, 618 減左20, 之前用開買電視送ge HDMI 一換即刻唔同左, 畫面更接近原色, 打機唔會有影/起格, $89一條好滿意; 618 仲要送左3個L位頭同3條廢HDMI線

想買個電批, 有時裝砌野方便,12v夠晒, 唔使上螺絲上到手軟, 78成set 好抵

netgear r7000, 一直想換router , 點知618 有減, 平過香港百幾蚊, 換左真係爽, wifi 同lan 都表現到1000mb 應有嘅速度

whiskey 冰粒, 一睇, 意外細致, 好精美, 雪左好夠凍
大夾諗住用黎煮野食, 未用過report 唔到住

車cam 大減價, 加左係購物車好耐, 終於買左, 仲要送CPL, 不過我唔會用
vicovation 台灣大牌, 晶片用gopro用開ambarella 有保證, 未拎去裝遲d 再report

主要都係打下switch ps4 睇下片
22寸樓下

樓上死圖

moon 唔係因為關稅問題香港買平D?

之前有巴打分享過 淘左個壞moon番黎 ， 之後同個店主搞左一大輪先換到個新既。
我覺得淘moon既，不了。

想請問各位有無買過打機用嘅軚盤？
大陸牌科藤/萊仕達，或其他牌子邊種好啲m
上去睇過好多都好壞參半，睇吓有無師兄有包膠

淘寶買點有冇伏 見平好多

幾年前LOL買過次 未有事

補返圖

到我收到啦

杯？

有無巴打用過小狗同韓夫人 邊部好

我果把只有室内用。室外風力完全唔夠。要用芭蕉扇先夠力。
室外用 最好唔好買。風力重細過直插電話果扇葉。好失望。

係啊

已經買左

室內都算OK 接受到, 只要唔過30度. 就算涼.
開咗冷氣重好夠用.
都唔算中伏. 還可以.
我想像中係, 好大風. 室外可用, 有細芭蕉 3級風力. 又方便.
只唔係我想要幾野.
個杯幾好用, 耐熱杯. 料幾好. 佢送開箱器, 重實用. 次次開箱都用佢.

試下噴水會唔會出街涼d

moon用十年八載 淘黎把J咩

試下吹下紙皮
#曲

你個時點買？ 我用支付寶 佢話唔得

柒到飛天 人地見到 屌你有煙既 彈埋一二邊先咪炸鳩埋我

噴左10秒濕左 呢隻又係3段速，長噴水/間隔噴水 晏d 出街試下好唔好用先

【我剁手都要买的宝贝（韩版纯棉运动短裤女夏阔腿大码胖mm跑步高腰薄款热裤宽松休闲睡裤），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥IY9xZATot6D￥后打开👉手机淘宝👈

買咗條俾女朋友 著完好J到

原來巴打都有追post

lm等包膠, 我都想買呢款

D肉肉送到 廿幾蚊十款連埋壺同泥 好抵屌
希望最後起碼死剩一半

兩件衫都幾抵屌 質地既話第一件有驚喜 但要去有冷氣既地方著好啲 啲花print好靚 唔會冇啦啦有怪色 eg.黃色
質感都睇落好唔錯 屌得過

第二件 係見佢綠色幾特別就買 料都幾好 屌able
呢間野買過好多次 見佢咁平但又好少中伏 不過要小心睇comment 同埋一定要睇買家圖

酸辣粉同紅油涼皮真係好撚正

有冇人比錢個陣無自動扣集分寶

巴打呢個車cam牌子好？唔係好熟

相信應該有好多巴打買過吸頂燈 但自己裝有冇可能做到 求巴打們教下我 想幫老豆老母間房整返個燈 之前嗰個10年前壞左拆左就冇理過了 幫幫手

集分寶有62分已到賬
但不知如何用

有無人買過類似呢d嘅MP3 機？想要有埋喇叭，有無好介紹？

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【我剁手都要买的宝贝（锐族X20 MP3 MP4 音乐播放器 迷你 学生随身听 英语听力 有屏外放），快来和我一起瓜分红包】￥8O7GGWZYWu￥

好簡單，裝左好多隻了

點裝？我屋企都想換

頂見到良品鋪子有140-120券
入到去先知拎晒

去到比錢先可以用

裝就好易。照插電線入去，
係要天花板 轉窿。你自己諗你做唔做得到。

有冇鑽?開幾個窿上左個底,跟住博返電線檸返埋一齊
個面合上去就得

冇咩用,平平地玩下,拎黎睇色情 VR
最後放棄咗

有性趣

有冇lin

我都有d 想睇埋街外報告先
不過係街噴水好似... 同埋怕街外唔夠力

可以嘅
不過用得多會風濕

我家姐好耐之前都買左D番黎種 呢家都幾高下 好易攪呢隻野

上年買過2定3棟死淨一種
個時間幾貴計埋運費同旺角買差不多錢

你係咪合併啲野比錢
手機比錢要逐樣比先扣到

arm arm 裝左, 外表靚仔, 畫面清, 因為台灣牌子, 有繁體中文
a12晶片算係top model
我覺得幾好

我諗緊買唔買米家嗰隻好 唔係好識分邊d晶片好 如果米家同你呢隻應該點比較呀巴打

見到天貓香港超市11am前落單第二日下午到
自取首公斤rmb13 續重rmb1/1kg
講咁多其實想問天貓超市買零食有冇伏?
因為睇到有啲評價話超市啲貨冇零食舖旗艦店咁新鮮

集分寶 拍下時 扣 定俾錢時扣

比錢果頁

比錢果時, 進入支付寶介面. 之後頂部有個位集分寶比你打錢碼入去.
例如 100 用10蚊集分寶, 之後銀碼就變為 90
餘下 90 , 可用PPS , 八達通比錢.

我一早有一套美國野既，咁岩結婚果次出去整，
人地係用大陸野，感覺真係好唔同...
所以建議試下貴d既甲油

基本上1檔風力唔會點用 頭先用2檔都夠 不過天熱未算最熱 噴水可開可關 噴一兩秒再吹塊面幾涼爽下

買左巴打介紹個件淨色tee printstar
三十幾蚊件，質料幾好夠厚

試下洗完會唔會變形先

我都會揀返vicovation
車cam 有咩功能都好, 最緊要睇片夠清, 咩wifi個d 都係其次

咁arm search 到有直接比較, 可以參考下

佢冇送開箱器比我！ ！ ！

you are kidding😂

絲打啲美國嘢去邊買

同呢個差唔多, 不過係黑色. 型D..

好正, 返工岩用, 要爆箱

點解唔用介刀

呢個真係幾方便

有冇巴打淘過充電機殼?
好方便咁
好多隻唔知點揀
暫時睇中左呢隻

你係咪掉咗, 啱啱上去睇評論, 個個都有喎.......我同佢一樣貼咗係個箱到..

之前一次買好多，搵代理買
而家買一枝半枝就上網買

巴打們有無藍芽耳機推薦
想要d無線，淨係得兩粒野果隻
預算唔高，正常用到就夠

淘左堆種子 結果發左芽仔之後就死撚哂
Btw 巴打有無肉肉link? Thx

重到媽媽聲 番工有得差電 永遠唔會用
寧願帶尿袋

唔該晒兩位
另外岩岩第一次用支付寶HK 100送左50
再俾第工張單 3xx 唔識點扣50

之前一路用pps 太多問題唔好意思

50蚊送左入你支付寶hk ac，佢有個balance 係入面，你可以用、可以withdraw

有時出全日街真係又用既
叉住又麻煩
我淘左個小容量
遲下包膠啦

Exactly 用緊呢隻 我係上個post有包膠 618之後的

衣家一淘落單係咪冇得揀用優惠卷

前幾個post 有貼過 我都用緊 不過唔係呢隻

有無邊隻打機mouse抵買？打csgo

呢個咪係 我自己都買左 mp3起家既魅族we trusted

求一點絕link

本來想搵d無條線得兩隻耳機既款
不過巴打呢隻都幾好j咁

巴打條link果隻同呢隻一樣？

【我剁手都要买的宝贝（Meizu/魅族 EP51运动蓝牙轻耳机跑步入耳式耳麦挂耳防汗磁吸耳塞），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开，或复制这条信息￥wzFGZAPX9td￥后打开👉手机淘宝👈

same 我條link-80優惠最後今日

可能手快快扔走埋都唔知

唔該哂呀巴打 我睇睇先 btw你買得好平 我禁過套餐2依家要4舊幾

有鑽 我有兩把新嘅一支大一支細早排喺五金舖買 但我唔識用 啱啱上網睇過d YouTube片 望落好似好易 但應該唔係咁易

有冇咩推介
同埋介唔介意講多少少用上黎有咩明顯唔同

之前都忍左好耐, 咁arm 618 減
等下次減先買

搞到人拎唔到卷 賤格

筆直都無
rival 300/g502(用緊後者)

赛睿Rival 300 cs go 有线游戏鼠标RGB背光狂暴野兽大手人体工学【包邮】
【在售价】199.00元
【券后价】189.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥eMC8ZANApAY￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

g502
罗技G502 游戏鼠标炫光自适应罗技 鼠标 RGB可编程鼠标cf/lol配重【包邮】
【在售价】372.50元
【券后价】362.50元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥FL2xZANz82T￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

both nice mouse 👍

用緊rival 300,g403

好唔好用先

幾時有活動
無折無衝動買野

無折都成日衝動買野

因為rich

求 一 點 絶 LINK

你放大都冇人理你嫁啦
淘寶SEARCH,鎖量第一果間囉
有時D野要自己慢慢搵,再睇評價

早排有個巴打出面開POST直播毒甲由,你可以買佢果隻,不過你要自己搵返個POST

條link 用電話睇唔到嘅？
係官方app search $199

幾時有，入左成車野

山靈 m2s 係無 touch mon . 行貨1280,
淘寶最平果間.計返現,金幣等....都要 935人仔順豐包郵.
山靈 m2s VA Cayin 凱音N3 VS SONY A35 呢期好多人講.
重有部..
Onkyo Dp S1 都好多人買 約 1900 日Amazon買.

我買咗噴漆、刀、膠水有冇問題

用神器但一直都正在獲取隱藏卷
用唔到
有無巴絲試過

有無推介HDMI 同屏器（eg air play)推介？
可送香港嗎？

大家點睇

裝太多多餘插件？🤔

幾好用，睇劇PDF都OK

我想問各位巴打有冇試過喺淘寶買尿袋 定係喺香港買好啲？

lin呀我要lin呀

買過
紫米同小米都買過

買左小米2代

之前有個巴打買左小狗定唔知韓大夫舊式吸塵機 有包膠未

韓大夫

風華絕代。
笑片一流！
唔x敢著

7天無理由,你再申請一句無理由

港榮芝士蛋糕 幾好食
如果芝士味再重d就好

講明雜種落嚟會嚴格 check貨

我都係等佢走左先落 order出貨落嚟

咁多

我今晚先攞左貨，未試用
btw, 等巴打包膠

仲係大陸未運落來

跟教學裝左好折寶同查淘客
好想買野呀

想問下有冇巴絲淘過腳部按摩器
Search過好似冇咩包膠
定係買返osim 好啲

巴打點解我search唔到呢間舖?
可唔可以share條lin比我?

咁快買左1加5
紫米隻尿袋618我都有買，平時賣299
我建議買埋佢個尿袋保護袋，拎3蚊卷，6.5人仔買到

本身好想買，睇完包膠興趣無左

山靈 M2S 己去馬, 聽日攞貨. 比耳機POST 洗腦, 買咗....

等巴打包膠

每個人感覺唔同,其實呢個價錢雙動圈動鐵好抵玩

重有買咗 , 平價三寶之一。
天華鍍銀線 30芯， 8絞。
要求唔高，我諗應該唔會中伏。

我澳門fd淘左十種櫻花，得八重櫻捱到呢邊天氣

有冇巴絲淘過眼鏡
香港買副都成1500-2000 太貴

有度數 瞳距就得

各位有冇遮既link可以推介 之前係咪有巴打推介天堂傘 google左 屌細力啲

係咪可以去返配過眼鏡既問佢拎

有冇邊間店推薦 唔想戴壞眼

好似OK WO

我用緊cnd 都ok
上次出去整，佢用大陸野。佢無出界照燈都feel到個甲油有"嗱"甲
同埋佢d色無咁出

想問下， 用一淘拍左， 但用淘寶app俾錢
會唔會有一淘既分？？ 因為一淘我用唔到支付寶hk

有無lin?

咁係抵嘅，但個人好鐘意不同聲音清晰分明，感覺好似現場咁
所以睇到巴打包膠講聲音唔分明興趣就無左大半

有呀，經一淘落左單就有

之前好多人話又重又漏水

巴打啲無損音樂去邊度搵，新手求教，有錯勿屌

之前亮視點配
個架1100 個鏡就非球面 200幾度冇散光 600幾
係咪算好貴

大舖唔多唔少食水深 不過都唔知你簡左乜鏡片 hoya有d耐磨鏡片都貴

唔知你地覺得抵唔抵 不過都分享下 香港好似賣緊18x 呢到用埋卷再加超級返98人仔左右

你試下去taobao search 無損音樂

TB search下咪有得賣, 20蚊成10T都有

枕頭如何, 有冇味, 好唔好訓

想問下有無高質打機咪包膠

一年前嘅tb咪壞咗

有冇巴打淘過電腦hifi 見到間間都話重低音 有冇推介 想平平地淘翻個

買edifier已經好夠洗

睇咗留言好似話有雜音 驚五驚伏

你電腦出線口咁雞
有聲當贏算啦

另外買SOUND CARD果D另計

用usb sound card 會吾會好過直接連

香港驗眼去邊驗好
係咪免費驗？

買左好喇叭再諗sound 卡啦

免費個d會唔會人手check我唔知 機check一定唔準

真心 淘寶扭曲左呢代人生活同價值觀

知你講邊個

五你老母呀

有幫襯多數free返驗眼
寶血醫院，比街鋪check好

岩岩入左m16希望唔係伏

有冇人有船襪推介
之前淘過廢廢地
成日跣落黎

等你包膠呀巴打 諗左好耐都未買

我都諗左好耐

有冇巴絲淘過磅？
體重磅，可以磅埋脂肪含量果種

【我剁手都要买的宝贝（有品智能体脂秤称 体重秤家用测电子秤脂肪秤人体秤精仪准PICOOC），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥aK7QZAxEVt1￥后打开👉手机淘宝👈

利伸用緊 雖然唔知準唔準

早幾日買左 廿蚊15對

係完全冇用，呢啲磅多數一尾鳩估
如果想度體脂可以買個夾自己計

有人買過嗎？想個俾屋企人睇下戲 但我完全唔識用

唔該巴打
請問易唔易用？
唔用app磅唔磅到？
得26cm長？男仔腳長磅唔磅到？

原來係咁
見過香港賣幾百蚊，所以先想淘

唔係完全無用

屌 啱啱淘左一個 50蚊港紙
咁佢就有得度埋體脂個啲 係個app度show出黎
以為好撚正啦 一量好似輕左3kg 體脂少左幾% 不知幾開心 過左一個禮拜諗住係gym度對一對係咪準
仆街 淘寶個個磅啲數錯撚曬

你搞笑咩 買50蚊梗係唔準 起碼100蚊啦

係幾重下 漏水就我2把都無中過招
廿鬆d 蚊把 ok啦

淘左hivi + av amp, 用埋之前既edifier c3整4.1，好正，同2.1冇得比

我想問下點解我充值左支付寶hk但我比錢嗰陣冇得揀港幣結餘？

有冇巴打諗住淘個ps4街機大制返嚟打gundam verses？
有冇推介

FiiO/飞傲 X1二代 呢部得唔得?
之前朋友介紹

喺億世家買左個都係百令蚊
同我出去做貴機inbody個啲誤差唔係話好大

應該會好爽

呢到有評測。
係無touch mon 差少少。，部機好似4月尾出。音質同 C 字頭 N3 差唔多梗係要新野。
部機又靚，細部
我要求唔高。有提升就ok.

我果部到咗，未開出來試。
天華鍍銀線都到咗。滿意。有提升。
試機首鼓詩， 鼓聲明顯尾音長咗。50幾蚊抵玩。

有冇優惠卷link? thanks!

ps4 無咩平野

普通貨仔，有味但吾唔臭，唔太軟我幾鐘意

等包膠

頭先search過
好似無咩人講機箱散熱風扇
有冇巴打淘過?

【QANBA/拳霸 Q1斩可拆分夹式街机游戏摇杆PS3 PC PS4 街霸5 拳皇14】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥ILaS0aZmX8j￥后打开👉手机淘宝👈
喱個唔知掂唔掂

睇完東張西望走左去買懶人火鍋

好多youtuber 都有介紹

講起大手制。買咗下咗千幾隻 街機 game , 之後都好少玩。
vr 鏡又係無咩點用。開套vr AV 都唔想攞出來睇

有冇人買過
我驚佢唔支援部ps4
你知sony幾撚on9

想買小狗，見到369蚊，之後上網追一追post，見你地之前買開199 但係幾時先會有券咖？

黑雨個日用無漏，頭先用就漏，都幾大滴下

iPhone 係咪直推唔到，要player先玩到？

好易用
重同我gym磅差唔多
體脂真係唔知 不過目測自己應該冇太大誤差
唔用app淨係睇到磅數睇唔到fat%
實測過腳長過26冇問題

成盒素描野（唔連薄） $18.8

有快捷鍵指示既keyboard膜(殘體) $27 正皮返$2

iphone 6 以上會好D.
係推唔晒, 低音推唔晒. 試咗部 山靈 M2S. 同 iphone 6 仔...比
用咗 player 會有分別. 洗咗成千蚊梗係有分別
125人仔玩吓2圈2鐵. 一定比你以前用普通單動圈有大大提升.
依家唔係成千幾二千蚊買個耳機. 唔啱聽就粗用算.
玩開高階耳機就唔好買, 買完又話垃圾.
唔跟條銀線, 可買天華線, 做工又唔錯, 個歐亞德銀頭幾靚...(高仿好似係 )

有冇淘寶眼鏡店介紹？

【我剁手都要买的宝贝（入耳式耳塞DIY手机电脑通用HIFI苹果蓝牙重低音炮运动耳机VJJB N1），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥r5u10aYIqLS￥后打开👉手机淘宝👈

有無巴打幫襯過？
我見呢個耳機幾吸引

有條呢個牌子既EARPHONE, 入門黎講OK既

想問問有無藍芽耳機推介？（主要for跑步用）

搭單想問問有無淘寶開箱channel好睇之 前睇過下笑波子同大J，但麻麻地中意佢2個

Meizu/魅族 EP-51运动无线蓝牙耳机跑步耳塞入耳挂耳式双耳立体声【包邮】
【在售价】269.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥dDw70aYzJxB￥ ，打开【手机淘宝】即可下单

最新80蚊優惠卷用神器自己拎

神器見到隱藏卷 拎完但係結算既時候卷嗰到唔show出黎係咩問題
求救

體脂磅 有品定小米好

過期

唔出名既尿袋忌18650是常識吧

有冇人淘過ngame或北通手製

十成尿袋都係用18650

未玩過呢種耳機
其實條線有冇分正負

聚合物鋰電好多年前已經有 唔會爆炸 18650成本低好多先至咁多產品用佢 而且會爆

有冇人包膠部洗眼鏡機

有冇邊隻尿袋輕細推介 10000MAH 左右 一百蚊左右?
另外見到有巴打淘左1+3 原裝快充 用唔用到?

高汁系列
iWALK快充充电宝自带线oppo华为type-c安卓手机通用移动电源便携【包邮】
【在售价】199.00元
【券后价】189.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥dbCu0aXIpIC￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

IWALK充电宝10000毫安苹果专用5/7/6sPLUS通用超薄自带线移动电源【包邮】
【在售价】268.00元
【券后价】248.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥qa5G0aXsriJ￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

經濟系列

小米移动电源2代10000mah毫安手机平板通用迷你充电宝2现货
【在售价】79.00元
【券后价】74.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥4oEw0aXtAib￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

D硅藻土墊最大個size上星期見間間賣6x
今日見到兩間賣29.9 係頂爛市定點 入唔入好

仲有間25.9

[url]【我剁手都要买的宝贝（限购两件 亏本特价 硅藻土泥吸水脚垫浴室卫生间门地垫淋浴干脚石），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥bEaO0ad3Egh￥后打开👉手机淘宝👈[/url]

而家呢間好似變左24.9

好用咩 ， 我以為軟。
見佢成塊硬板係地下就無買
唔知會唔會發霉。

用左3個月 暫時都幾乾爽

有冇咩貓用品好買

淘左呢d都唔錯 開心使用中
個指甲鉗係暫時用過最好用既

手套好爽，不過清個陣好煩 用水沖又驚整濕晒手套

貓床夏天主人都唔幫襯 冬天就岩用d 塊布好熱

老鼠仔呢d消耗品，搵間平d就得，佢地都會幫你踢到唔知去晒邊

貓梳超好用！真係會積到一大舊毛出黎 一拎就起晒，易清洗
碗架都實淨 主人食野唔洗彎低晒咁辛苦

岩岩想用淘寶買點卡.點知個系統係咁出安全風險唔比我買

有冇解決方法

虛擬貨品只可以用強國銀行卡買？
好似係

之前用外國信用卡買itunes card
一係問佢有冇實物link,一係入錢落wechat,同佢講用wechat俾錢
唔知而家有冇多d方法

唔該你先 以前就咁買就得
係咪太多騙案搞到咁

我拳霸q4啦…問下賣家支唔支援ps4…不過以我所知而家新版果d好多都支援

呢枝野好似幾好玩咁

我自己都用緊q4…不過就係for電腦，因為無ps4

fb page 好似做緊優惠

代款得唔得.
淘代款.

【我剁手都要买的宝贝（创意硅藻土吸水脚垫地垫硅藻泥脚垫卫生间洗手间浴室洗澡防滑脚垫），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥Azh80a4xXhK￥后打开👉手机淘宝👈

其實有冇分別？
呢間之前巴打介紹save 低左

有無人淘過wii手制

呢啲我原來全部都有買 啲老鼠仔比佢咬到爛曬
btw 有咩方法幫佢剪指甲 上網睇用毛巾包住 我果隻根本包唔住 戴兩隻手套都比佢咬到痛左幾日

金線都係少許改善...

JBL T210重低音耳机入耳式苹果安卓手机K歌立体声线控耳塞带麦【包邮】
【在售价】199.00元
【券后价】119.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥Fm6g0a5UilY￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

聽日天貓零食199-100

有兩個淘寶account嘅朋友有福了
24.9再半價

買早左

巴打太好人喇!
終於搵到喇
原來係我on99
睇錯左紅頤，原來係紅碩

點gen條link回佣比自己

首先你要有大陸支付寶戶口

哩條褲返二十幾蚊
想買兩條
但如果用佢鋪張卷 （滿一百減十）
係咪會無左超級返
條數應該點計

大部份資深買家都有架啦
求詳情

已google

記得有實名認證嘅支付寶先好用

有大問題想問
我淘寶開左個支付寶帳
但係我另外有個支付寶帳有錢
咁點用返有錢個帳比錢

當然實名左九世

轉帳

代款

同埋你要有兩個淘寶account，最近發現自己gen條link俾自己係唔得的

睇第1頁

點樣唔得法
同ip？

天貓超市?邊度睇到

點解我見唔到既

係咪已經拎哂D卷啦

正呀呢張
Office同屋企都買左

好危險 小心爆

天貓賣假人地要剁手架

想問 韓夫人嗰個除蟎器 要買邊種轉插頭先可以喺香港用 ?

下？呢個係氣壓？是咪上次爆係氣壓？

問佢有冇得轉英式頭
冇買過唔清楚

有冇巴打有好既鬚刨推介？

國產名牌飛科

自己剪左個頭換做三腳啦
好簡單
記得睇返用幾多A既斷路器

有冇人淘過機箱風扇？想揾個又靜又大風

有冇人用過uv 膠？ 眼鏡斷左想痴返

支付寶hk送個50蚊 而家想再買183蚊野
但俾錢個時50蚊又唔夠俾
只可以揀信用卡
係唔想要落7仔增值133蚊先得

用完飛歌都係係香港買番philips

信用卡唔知邊張要手續費 你133好d
不過你應該要加埋運費d 錢

揮手區，但係咪透明先用到？

買開咩價 見佢個range都幾大

有興趣 推下佢先

買果D莓派裝Kodi睇啦

巴打有冇推薦邊間?

好似好多間都有得賣

包膠

3個置物架唔係好穩(唔知係咪安裝問題 )總之就唔可以擺好重嘅嘢 但係普通擺鬧鐘擺公仔擺裝飾都得 擺書就唔好喇

張枱 可以訂做尺寸 好受得力好穩陣 表面光滑 100分

仲可以摺得埋 好慳位

之前巴打推介呢間

伏到癲又推 都唔係係咪某巴打開既

會拎得晒既咩

電腦版

手機版

复制这条信息，打开手机淘宝即可看到【JBL T210重低音耳机入耳式苹果安卓手机K歌立体声线控耳塞带麦... 原价199元，抢券立省80元】￥ta7s0aOBIZ1￥

小米既聚合物鋰電10000mAh 我條link只係比小米18650貴70 而且安全 耐用好多 送埋套同線 今期抵玩

正品小米双向快充移动电源10000mAh毫安高配版便携 聚合物充电宝【包邮】
【在售价】149.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥TUfC0amOEQ1￥ ，打开【手机淘宝】即可下单

仲拎到，BTW有冇巴打買左？同ZS果款比邊隻好？

最後叫賣家幫忙拆單
49.53 用支付寶HK

其實用黎比運費洗左佢咪得 好快洗得晒 剩低個幾蚊咪由佢

有無巴打 買過 Iphone 7 嘅 Lightning 轉3.5 mm 耳筒轉換器

本身個條唔見咗,問過幾間又話ios 10 唔支援 or 唔到歌但講唔到電話

之前好似有巴打買左小狗定韓夫人個無線吸塵機，想請問有無包膠
考慮買dyson定淘寶買

有冇link🙏🏻

唔俾得Link你，俾左就變佣金🐶啦
上淘寶打標題啦

150

已經搵唔到

塊板係咪真係咁好用，成塊木板。 可以用幾耐，好多人買呢期貪新鮮

五蚊雞買黎當墊下地板都抵返啦

RPi 好似對於 non standard codec (例如 h264 10 bit) 既支援好差，大部份都播唔到，我都搵緊有無其他代替品。

有無巴打有上淘寶買gaming鍵盤
求推介
見到好多機械鍵盤都係百零兩百蚊貨仔

頭幾頁有講完

仲用緊黑寡婦

淘寶慢到
想畀錢都唔得 LOAD咗幾個字都未畀到

有無人用過呢款覺得點

有無人試過配有度數太陽眼鏡
是咪俾番香港既度數就ok

去Google search Dietpi，佢係專為呢D板而設，仲有介紹唔同板嘅資料
我依家用緊RPi3，睇戲真係無得輸，之前歐聯直播都係靠佢

買咗部山靈 M2S . 送QQ音樂, 錄鑽共享會員幾正.
收費會員 原來香港IP 都用到.
不過用開網易雲音樂, 已經 LV8..

早幾日淘咗啲衫褲
見佢未寄貨
今日再問先知原來已經無晒貨
叫賣家退款佢好似無反應
可以點做

係街執過幾條 所以我決定粗用

照申請退款，佢唔理兩日後會自動退返比你

同求

好奇一問
依家手機殼係咪無得淘黎香港？

好易壞

啱啱先淘完點會唔淘得

邊隻牌子？ 貴野就唔建議換左鏡片 普通就用返平時個度數就ok

lin?

正版Hello Kitty浪漫樱花三折页带灯LED化妆镜【包邮】
【在售价】59.00元
【券后价】49.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥Elcc0apr7k2￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

MECOR米卡化妆镜三折便携LED灯镜迷你随身折叠小镜子有灯的镜子【包邮】
【在售价】49.00元
【券后价】44.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥Fiy50aprPxX￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

巴打有冇link邊間買

最平應該呢間 天貓店 自己睇評價

山灵m2s无损音乐音频HIFI发烧mp3播放器随身听蓝牙带屏迷你DSD【包邮】
【在售价】1098.00元
【券后价】998.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥nnUq0aKhts1￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

我買左件貨商家話唔送香港
但我填左我香港地址
昨日搞左成日集運
搵個商家編號搵左成日都搞唔掂
仲有咩方法送黎

標題

咩叫商家編號？
淘寶賣家自行直送香港個d要收3-40蚊運費
填香港地址會自動做官方集運

有冇人試過淘泰國電話卡

有邊隻可以集運 點解間間都係自己直接填地址 點樣用順豐集運

有冇ching 買過呢個？ 佢俾我果對聽過陣，延遲都幾多，有成秒幾

【我剁手都要买的宝贝（CHUNYUNE/创弈 TWS-K8无线蓝牙耳机迷你超小微型隐形耳塞运动入耳），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥bvbi0aJNLCF￥后打开👉手机淘宝👈

有冇ching有男裝好介紹

唔知算唔算新野 呢個手機支架好好用 好用過介指好多 老豆老母都好鍾意 準備入手多十幾個送比人

【我剁手都要买的宝贝（抖音直播神器创意多功能伸缩气囊粘贴式配件通用桌面手机平板支架），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥pKhn0aryVUv￥后打开👉手机淘宝👈

係咪可以平放到手機?

default answer :

搵快遞客服轉去深圳收貨點
搭車上去拎

有電池果d 會有問題

都係果句 唔ship 香港咪深圳順豐點拎

【我剁手都要买的宝贝（MALELEO苹果6背夹充电宝iPhone6s专用电池plus手机移动电源6P冲壳），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥RHKR0aHPswa￥后打开👉手机淘宝👈

買咗個黑色薄版 雖然容量就細啲 但總好過成日吊住個尿袋

【我剁手都要买的宝贝（米素力原创潮牌男士美女浮世绘纯棉短袖樱花纹身日系男装圆领t恤），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥Nsf10aHqREw￥后打开👉手机淘宝👈

呢間啲tee都唔錯

129碳纖眼鏡連1.6非球面鏡片 有冇人跟機?

复制这条信息，打开手机淘宝即可看到【世纪大明碳纤维方形眼镜框 近视男女黑框 配眼镜 运动眼镜架T1316... 原价158元，抢券立省5元】￥9dMh0aHtf64￥

之前巴打教落深水埗執

淘左幾nba波衫 全繡字 唔係膠字印上去

求lin

想問下$100送$50 支付寶HK係咪一定冇哂了

佢間舖會成日轉，唔知係咪因爲賣高仿關係，轉哂去微信睇貨，之後淘寶或者微信比錢 可以直送香港

有微信你地要唔要

痴正中間的話可以 同埋可以重複用

買左三粒蜜瓜
好靚好清甜

swingman??

佢有好多款

睇完都唔係好明點充電落個尿袋度

咪差電去個殻到
套落iphone 有開關差電

5日都唔發貨, 可以點做

退款

退錢囉 可以點

問賣家點解重未發貨. .. 過咗5日好似有錢賠.

睇清楚賣家帶無寫明預售

上星期五仲有

手殘

可以分享 買咗咩. 正野先唔夠貨派.

吉之島

連運費total用左幾錢？

我買個陣張椅係hkd$565 + 運費hkd $191+ 送上門住宅hkd$20 total=hkd$776

So far 坐落去係舒服，要坐多排先知點...唔難砌，坐個個位算闊...

肉眼睇覺得太長 似挨唔到埋去

有冇d好有肺葉咁既電腦椅推介？
係實惠坐過肺葉款幾好咁

西臭d椅好坐過宜家同實惠果d好多

正呀巴打 轉嗰陣有冇雜聲呀？頂唔順好想買
睇下我張dxracer

有淘過 我用神州轉的
AIS7日先19.99好抵

有無人買過機箱

我未買過nba波衫
唔識分正版同翻版既分別
巴打果件會唔會好明顯睇得出係高仿？

你張野咩事 暫時轉無聲... 坐耐左唔知

习格可躺老板椅办公椅电脑椅座椅子人体工学椅家用电竞椅游戏椅
我買左呢隻

泰國電話卡有邊隻可以集運 點解間間都係自己直接填地 點樣用順豐集運

好似幾正

大把樓上舖<$1000
除非你要名牌架/鏡片

今日淘粉吧app送100集分寶

係幾好坐
之前我係吉之島都坐過呢類，
之後專登係淘寶搵，
香港呢類賣過千

我坐左2年，結構乜事都冇，係左邊個手枕pad裂開左

你屋企有貓？

我都係爛手枕,不過我1年就爛,可能我日日坐10幾個鐘

吉之島唔係時時都有 試完taobao買仲抵玩

唔知算唔算講集運 但都想問一下
黎緊淘大件野
但屋企長期無人
我又番shift
送貨上門可唔可以揀時間
唔該哂

之前係咪有智能錶推介?我搵唔返條link

一係知道到左香港，你call佢約囉，應該得既

有冇邊隻性價比高
屋企有部唔記得叫咩好鬼慢
樂視又過左期

同問

返去睇下先 上淘寶睇完莓派都唔知果舊野係咩黎 有咩用

邊隻好D??

試過有間問左可以6點後
到果日打黎話唔得
好彩果日阿媽係屋企

之前買過printstar，
之後都買過另一隻，覺得重正，cutting 收腰少少，好似洗過水咁絨絨地好軟熟

好似唔得

有冇人買過床單 想搵簡約/純色款
淘寶好多種但唔知質地好唔好

有無巴打買過衫比老母 有無舖頭介紹？
想要d比較師奶既款 類似街邊50蚊件d款咁
我搵"中年"keyword 又太老

同阿媽落街買啦

原來都唔少人淘電腦椅 正想入黎問下有咩推介?
運費頭先問過間要200 送到樓下 點運最抵屌

睇過西昊 HKEPC同舊登 評價好兩極

佢一次就買好Q多 反正都係大陸野 睇下有無巴打有推介

用點對點集運喇 新開 我運張dxracer 30kg 扣埋discount都係93蚊 送上門

同問!
睇過好多都係四角冇橡筋，即係得塊布咁

你應該搵“床笠”
我去開水星家纺旗舰店買

頂，咁正既

咁大個女先知道原來 床笠 同 床單 係2樣野

想問下，我用PPS俾錢，係咪間鋪退錢俾我都用唔返？未冇實名

你係指"申請退款" ? d錢會退返落你pps個銀行戶口囉
如果係果d支付寶轉賬比你就唔得喇

wechat佢唔應機既

我之前買左呢個 唔錯

個價好吸引呀!!
不過用耐左有冇起毛粒?

雖然唔太岩style但都比呀媽望下先 thanks~

今日淘寶造物節 直播......

我洗左一次但未用 暫時未見有毛粒

唔知中咗咩狗屎運,肯退$
遲咗件Tee,一講遲即cap咗中轉站已簽收
心諗仆街啦,,,傾傾下肯退

唔好淘啦，去曼谷一出境就有得買，

而且包用到

巴打得都坐緊第三年，你張野俾狗咬

最好唔好用......[親] 好肉麻. .....
大陸用語, 掉粉, 粉絲. 被黑 . 洗白. 小鮮肉, 小軍,

有冇啲細同薄嘅銀包仔或者卡片套推介

今次少少野已經10kg

唔係 係嗰d假皮坐得耐甩

有人奶左？

有無我入個款

赛睿Rival 300 cs go 有线游戏鼠标RGB背光狂暴野兽大手人体工学【包邮】
【在售价】199.00元
【券后价】189.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥UkgR0ZUOEpu￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

2017-07-10周一15:34:45[深圳市]西乡支局派件员：古利华 18565805773正在为您派件
2017-07-11周二16:35:25[深圳市]快件已从深圳市西乡邮政支局发出，准备发往深圳

廣洲去深圳7月9出貨呢家都未到,垃圾EMS

有件北京ems 4號配貨 不斷拆件封裝 11號入倉😒

洗鬼同佢講咁多野咩
你睇佢都廢鳩事彩你用朵花hea鳩你

係咪深圳去深圳啊

不客氣都係客套說話，巴打咁認真

乜原來一淘返利 同一件貨 返利金額可以隨時轉架？
（喺件貨個價錢冇變嘅情況下)

之前d人吹奏樂心 有平有貴 如果for pro d既跑步我就建議garmin

运动智能手环心率血压监测乐心智能睡眠全程监控心智能心智乐心智【包邮】
【在售价】654.00元
【券后价】644.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥VhJT0ZSB5vf￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

乐心智能手环心率防水计步器苹果安卓男女蓝牙运动手表mambo2代【包邮】
【在售价】169.00元
【券后价】159.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥ILRX0ZSAtoW￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

派完件又再運
比人拒收呀
深圳同區ems 半日到

柒到

AUGLAMOUR/徕声 GR-1 耳放便携式hifi发烧耳机手机功放前端放大器【包邮】
【在售价】399.00元
【券后价】379.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥b9Om0Z8vdUQ￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

點睇？ 想試

支付寶hk 100送50係咪冇曬喇
岩岩第一次用，俾完錢發現冇得領獎賞

送50呢個活動都好耐下，冇都唔奇

有無人買懶人火鍋試下

今朝叫個賣家問下EMS
EMS話去錯分撥點

有冇男裝短褲介紹

有冇男裝短褲推介,要輕鬆舒服

运动跑步蓝牙耳机入耳式重低音耳塞无线双耳hifi通用挂耳立体声【包邮】
【在售价】59.90元
【券后价】29.90元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥K2cU0ZQDUrq￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

呢件好平 唔知有冇伏

等收貨

買左2個，集運緊

做咩要買兩個

兩個有咩問題

唔係有問題 我問吓啫

咁其實懶人火鍋都有好多唔同牌子
咁我就睇銷售量多
咁見有2個特別多人買，咪買嚟試下

有無養龜太陽燈推介？

搵uv燈

有買開莓派既巴打有冇link介紹下邊個好

唔多熟呢啲野驚伏/買貴左

邊款安全d？

師兄你早響呀
我搵左間340人仔因為size
你個間150hkd......屌....

USB风扇8寸迷你静音小风扇办公室宿舍台式家用床上台扇学生随身【包邮】
【在售价】32.90元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥XNZg0ZnN0Hs￥ ，打开【手机淘宝】即可下单

風力唔大 甚至細過芭蕉扇 不過勝在夠靜 近乎冇聲 芭蕉扇嘈到拆天

呢款大陸筆超好用，甚至好用有啲日本筆，最緊要價錢係超平

買左幾罐罐頭由尋日朝早開始派送派到而家都未到
另外買左套床笠同一間快遞同一個人派就岩岩入左倉
應該搵舖頭定速遞個cs

2樣都得
問舖頭 舖頭都會幫你問速遞 不過有d會hea9你 淨係話幫你催

好耐冇入POST
一入見到你地講個隻KZ ZS5耳機好似幾正
190人仔左右岩位入架啦可?

留意左好耐 呢間好似最平

KZ zs5圈铁八单元耳机入耳式运动HIFI发烧重低音线控手机动铁耳塞【包邮】
【在售价】191.04元
【券后价】181.04元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥Qp1Q0ZLrbw7￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

前日買仲有呀我

食過2隻唔同味港榮都好正

雷柏v500 青軸用左一陣都好好 夠哂嘈

想問巴打有無美食推介

螺絲粉無咩興趣

死心啦我一向冇用呢D優惠卷呀佣金LINK架

我買左隻北極星，價錢貴，

但值

你禁我呢條 下次我禁返你個條 k?

屌買條牛仔褲發錯貨

叫佢賠錢 唔係就申請發錯貨退款 叫你轉7天無理由唔理鳩佢

我都想買，但好似見過119？
仲有配咩線好？

反既意思係要用一淘？

yed 一淘

有無靚料灰色pole shirt推介？

奇返上去好金

寄上去幾十蚊
條褲值幾錢叫佢發多次

有幾貴 扣返7蚊運險費 十幾蚊搞定啦

係去羅湖寄

幾百個step你估易

放心, 聯盟呢到有師父教路 就來開教學啦 不過教完你, 驚你爭飯食.
呢到好似無位比你亂入. 一早比人霸咗個飯碗. 可以坐定冷板凳先

18雞 有冇人用過?

你純粹想拎卷既 禁領取點會去左淘寶聯盟

點用179買？

屌佢老母係hollister買咗條短牛發錯第2個款比我
影晒tag比客服 佢話倉庫check完冇發錯
佢幅圖係拉鏈褲腳冇縫 我收到嗰條係扣扭 縫埋左褲腳

點搞 頭先客服認咗係圖片出錯
而家退款係咁叫我揀7天沒理由

我講到個客服要請示領導 話賠20蚊比我
我要求佢地比全數運費

HCO點解要係淘寶買，有平咩

前排有個唔知咩節有平
而家一肚氣

Amoi/夏新 A510电脑音响家用多媒体台式蓝牙低音炮笔记本小音箱【包邮】
【在售价】69.90元
【券后价】39.90元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥2CuZ0ZugX2f￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

有冇人知呢隻袋TAOBAO會唔會有得淘/香港邊度有得賣,THX

頭先買野用集分寶俾錢 退款之後集分寶冇退到
有冇巴打指點迷津

有無人買過Netflix 帳號？

load 唔到券 . cookies 問題. 刪cooikes 試吓

唔好買，用左1 2日就鎖
要再問佢拎多次
無限loop

會唔會有人買碌架床？
香港果d睇唔岩

正版都唔係好貴咋喎

我有個全黑

Espirit outlet有
唔貴的

訂造左

買三個每個99蚊

有無link

zs5參加頁面優惠 168買到

KZ zs5八单元圈铁耳机运动四圈铁入耳式HIFI重低音线控耳机可换线【包邮】
【在售价】197.34元
【券后价】187.34元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥ulBA0ZFeCft￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

KZ zs5八单元圈铁耳机运动挂耳式入耳式

呢間再平少少

HIFI重低音线控耳机可换线【包邮】
【在售价】199.00元
【券后价】189.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥ftty0ZF4Wkd￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

7月有冇咩活動？見有啲店有類似雙11既店鋪紅包拎

想問下各位 我收到個盒 個扣係爛既 佢又要我退貨先換新既比我 但運費都唔止啦 點好？

GOOGLE左見到有人係FB度問
159蚊個,ON9

呢d情況多數硬食

Sihoo係唔錯，我用緊張m21零投訴
某電腦討論每幾個月就有團購

換新貨通常係要寄返件爛貨比佢架
你唔想寄就申請「僅退款」
睇下佢肯退幾多啦
退唔足就當自己唔好彩喇

hkepc

都貴喎.
MX 果間最平, 有MIC , 減到最後 126人仔埋單.

呢間咪MX

巴打想問運費幾錢

發錯貨件事隔左一日
領導表示由賠10蚊變賠50

都係唔得

邊間 MX

用咩公司？ 黎緊都想買

我都想 會唔會多人做到團購？

順豐

美心呀

以前可以做到官集直送
連吸塵機都係100人仔加30港元送上門

有冇人試過退貨退款?
可以點搞?去邊寄最好?

我原本想用私集，但想快啲試下所以用左sf, 是但啦好坐就得

黑人句號巴打請問有無link

180坐會唔會托唔到個頭

唔好意思 可能呢條問題問到煩

跑步係唔係用酷我 K1比較好?

酷狗kugou M1 因為多左個控制器好似比較易跌(而家用緊remax有呢個問題)

k1唔錯 但磁力開關比較弱 同埋有蝗語提示音 個人推ep51 有優惠 而k1就反而愈黎愈貴 唔多抵買

Meizu/魅族 EP-51运动无线蓝牙耳机跑步耳塞入耳挂耳式双耳立体声【包邮】
【在售价】269.00元
【券后价】189.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥OEq0000eo4v￥ ，打开【手机淘宝】即可查看

【我剁手都要买的宝贝（英菲克可充电无线鼠标静音无声光电男女生电脑办公笔记本无限游戏），快来和我一起瓜分红包】，点击链接再选择浏览器打开 ，或复制这条信息￥IpI4000U62L￥后打开👉手机淘宝👈

幾靜 十幾蚊算抵屌

買過9.9包郵添啦 壞既 兼唔好用 超扁

fujitsu人體工學mouse先幾十雞
日本Fujitsu富士通WH802自定义台式笔记本网吧办公游戏6D有线鼠标【包邮】
【在售价】59.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥GvhW000914p￥ ，打开【手机淘宝】即可下单

屌 原來大部份都可以講價 之前蝕曬

買野不嬲都可以講價,主要睇你面皮厚唔厚既姐

細舖先有. 大舖好難講價, 只會比券你.

淘寶買sd卡係咪睇夠唔夠膽搏
D評論都話容量俾足
平話街鋪咁多好想入張俾player用

想問下一淘玩法係咪要係一淘搵返件貨出黎擺入購物車跟住係返淘寶比錢 咁之後就可以係一淘儲分 d分就可以係下次買野扣？

買都買大牌
呢D好多都流流地

淘寶搵完收藏/購物車,之後一淘APP到下單, 比錢可以用返電腦係淘寶比
D分多數幾星期後先入落戶口

買samsung evo行貨好過啦 保10年

羅湖火車站

啱啱係淘寶耳機 POST 見到. 再提一提你.
巴打快D 退款, 擴容卡來, 之前都有好多人中伏.你可以 search 下,
評論係請人番來打文.
買就買大牌子 Sandisk , Samsung 無伏. 中國版, 中國代理.
平過香港 40, 50 蚊.
香港都有賣大陸水貨混埋一齊賣, 睇代理就知.
我買咗呢張. 正品.

三星64g內存卡高速PLUS ,
上星期 134人仔買 再一淘返現. 19.333, 埋單 114人仔
呢張卡香港賣 168~190.

SanDisk閃迪64g 80M/s
雙 11買 113.8 人仔. 好平. 正品來. 用咗成年, 唔係擴容卡.

大陸同香港卡係唔同 , 香港買果張係台灣造, 大陸版係大陸造.
唔同係. 大陸版卡係薄 D , 不過一樣咁用.
買一定要買有官方可以CHECK CODE , 多數唔會假.

你果張十成十係擴容. 你詳細睇評價應該會有人講....
雙11個時, 記得有巴打中伏. CUT 得切單

雙11 你地重記唔記得呢張卡, 係完雙11前.一分鐘 有巴打落咗單, 就係呢張

如果我買咗用左d分 但又即時退咗件貨 d分點解冇退到

冇記錯係唔會退

假 幾gb無限loop
上次試過 好在一申請退款不退貨
佢自動1秒批左

想問下點樣可以睇到自己total 淘左幾錢

之前有巴打買左洗眼鏡機 想問好唔好用??

痴線 即係下面d評論都係假既
原來有巴打瀨過野 好彩有你提點

又唔可以話架既
係買左假野都唔知囉

ok, 幾好用。
舊眼鏡洗完變灰水
加洗潔精會干淨D.
86 人仔一淘再返 8.11
都值，係倒水麻煩，無得分離。

咁跟hkpec團購好d定自己搞呀

好慘隻龜

唔知點解我成個淘寶啲野都用唔到官方集運

有無lin

睇TOPIC or 自己上深圳拎

唔係嘛

有無巴打試過zs5 藍芽 ?
佢係唔係會跟一條普通3.5mm 一條係藍芽線，
用黎跑步得唔得 會唔會好易跌？

可唔可以share

買野俾集運倉拒收
賣家話補發俾我，俾左新單號
已經兩日個新單號都係無物流信息
問佢佢又唔覆我
會唔會呃我 ，定係佢會等份野打回頭先再寄

係唔係直接撳退款好啲

尋日開始，買野揀自提點就會拍唔到，件貨寫不支援國際轉運，有無人知咩事？

我又黎扮討論 既然拒收 重寄就唔會再拒收?

唔賣比香港人,完

係唔係要用APP 先可以集分寶+支付寶香港比錢?

我用電腦一用左集分寶就冇得選支付寶香港

同樣問題

份野叫「xx醬油 yy零食罐」
液體所以拒收
我想申請退款賣家就話不如補發
佢話唔會寫醬油/零食上去張單到
之後俾左新單號我

集運問題去返集運POST問

無人問集運
不如你睇多次我問咩

邊間唔比運? 開佢名

係咪已經關事

你講d admin唔岩聽既說話 因住佢又紅大執政

見提集運我就當係,唔會睇晒D內容

有D野其實好簡單,CHECK唔到就問返賣家點解
唔係呢到求救,呢到唔係客服,冇可能知道原因

仲有,句野我係同所有人講

有無男仔衫/短褲嘅好店推介？

睇黎要整返個Q & A比D人睇
早幾日見到有人連旺旺係乜黎都唔知

問題係個Q&A冇人睇

Ok咁我問返重點

賣家俾左單號我
但無物流訊息
問佢佢唔覆我
會唔會俾假既單號我
定係佢要收返件貨先再補發？
直接撳申請退款會唔會好啲

講被拒收都係想講返個前因點解會有新單號
誤導左你地 sorry

Please

問左賣家，唔覆
無補發經驗所以上黎問下

其實幾好味，如果買到都會開心些牙
睇怕都要申請退款

多謝解答

唔理你就直接申請退款,原因寫返點解,寫到明賣家沒有回覆
佢拒絕申請就搵淘寶介入,直到佢覆你為止

申請左喇唔該晒巴打

算把啦 有心買自己摸 㩒多兩㩒都識啦 係懶同蠢姐 你打哂都唔會睇

弱智真係唔好學人淘寶

屌,巴打你呢句正,拎黎做下POST標題

分享下啲家品野

所以真係唔撚明點解今時今日仲可以有人唔識淘/唔識用集運
乜撚野都要問一餐 c9都識啦屌
懶撚到閪 friend唔撚答

比起京東 淘寶真係算易搞

有冇人有音響推介？
睇咗頭po 諗住買山水sg-11a
但賣家唔肯發貨比港澳台
巴絲們有冇其他推介

搵第2個肯發港澳台ge

山水變左大陸野 無以前日本仔咁好了 你用途係咩 睇下推唔推介到比你

有無300蚊到既電競椅推介

運費都要錢

運費都舊幾水

呢隻牌子成日都係頁面見到 唔知有冇伏

黑白调 电脑椅家用 电竞椅转椅人体工学椅游戏椅座椅椅子 办公椅【包邮】
【在售价】299.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥jxRO003dDGp￥ ，打开【手机淘宝】即可下单

如果我買 集運上門運費90蚊搞定

等你包膠